今日邊個生日呀？ 達哥生日快樂！！！！！

達哥33歲生日快樂

上年的post:
你地有冇諗過如果達哥公開支持69 會得罪幾多人？
廣告商，合作中/合作過既人士等。如果我係達哥，我都會一樣保持沈默 因為一定會相信睇佢的觀眾清楚明白自己到底係咩立埸。可惜一班紅衞兵上身既連登仔係咁逼達哥表態........

相對於其他人既熱烈參與，沈默就好似等待暴風雨過去咁忍耐或思考。我真係唔明點解要逼人揀立埸，你地唔係咪製造對立問題咩？民主係尊重每個人既生活方式，嗰啲冇表態嘅人我地理唔到幾多，如果真係要咁做 不如一個個公眾人物咁問啦包括明星、ig既kol同埋所有香港youtuber 你地班人快少少 仲有2日好快d問啦。講得呢啲一定係弱智人士。

作為觀眾，以朋友身分去支持達哥嘅人，係達哥出席公開活動個陣可以一齊玩一齊吹水，但係當我地有一日受到一啲不公不義嘅對待，除左唔會期望達哥會出聲，之後就算再出來支持佢，但我地個心真係永遠有條刺係入面。其實身為觀眾，我好想問下達哥，如果你既沈默係會失去呢啲咁多年以來一齊同你笑過，一齊同你講存檔死清光，支持你既兄弟姊妹，失去左佢地你會唔會覺得可惜？？？到某一日，如果到達哥自己受到中共莫名其妙既逼害會去搵邊個去支持佢？你覺得逃避就係一個好方法？

利申：由第二次cso 打年獸睇到依家

達哥生日不快樂

達哥生日快樂

以下開放比達朝子民祝福留言

達 不了

我反對層主

咩人都無所謂啦
搵食啫

支持樓主

死返去奶共啦屌你老母

呃負皮

真達朝子民跪低

下 收皮啦

支持層主

好波

support

。

V仔點睇達哥

年年都有今日，歲歲都有今朝。

今日達哥生日，大家有冇咩說話想同達哥講？

連登仔全部雙重標準，收皮啦，支持達哥

今日唔係大J生日咩,達狗死開啦

WHO?

同日生日？

負評是真的負評的